係咪無左個「直落到頁底」功能？

好唔方便

篤右下角兩下
我就得嘅

撳兩下個mon嘅上半截=直去頁頂
撳兩下個mon嘅下半截=直去頁底

thx

右下咪有個箭嘴

update 完無左啦